著西裝恤衫戴錶？？

隻錶托起左隻恤衫 or 西裝袖， 左右兩邊唔對稱好怪

你去整西裝時，可以同鋪頭講左手要戴錶，咁你左手裇口會闊啲

即係恤衫袖同西綏袖都要大d????

冇人叫你帶運動錶襯西裝
一隻dress watch 40mm以下
唔會入唔到袖口